［學術撚］點解馬拉糕叫馬拉糕

係唔係以前有馬拉，所以馬拉糕